本來覺得IU外形有啲畀人吹大咗, 睇完呢條dance practice先改觀

好撚得意 好想一邊拍佢個頭搣佢塊面一邊penetrate佢

聽日黎香港

但諗起佢到50歲都baby face就覺得有點恐怖

ching點睇我朋友係男醜型baby face (23 -> 13)

好處1：搭地鐵可以偷雞用特惠

我愛IU

呢條片我每日都睇 好撚可愛

清呢排係咪壓力好大講野少咗好多wits

all work and no play makes seulgi a dull boy-.-

you: